狗：現場混亂致身分證出現鐘頭前，沒有違紀

再有警員放記者身份證鏡頭前 警方稱不涉紀律問題

《立場新聞》一名記者昨日在金鐘採訪期間被警員截查，記者用手機拍攝過程，一名警員拿起記者身份證的正面，展示在手機鏡頭前，並擋著鏡頭拍攝，過程長達1分鐘。

警察公共關係科總警司郭嘉銓，接受本台節目《千禧年代》電話訪問時說，對方當時沒有穿著記者背心，警員初時並不知道他是記者，亦不知道他正在直播。不過，翻查片段，當時有警員指這名記者正在拍攝，又說「不緊要，你個樣已經放在電話上」。

被問到無論對方是甚麼身分，這樣展示對方身份證是否恰當，郭嘉銓說，會了解情況，重申警方重視個人私隱，有關人士如有不滿可以投訴。對於早前大埔一次示威活動中，已有警員在鏡頭前展示記者身份證，警方事後承認有不當之處，今次再發生同類事件，郭嘉銓就說，不涉及紀律問題。

本身是《立場新聞》記者的記協執委陳朗昇說，警方截查示威者時不會展示對方身份證，但卻展示記者身份證，希望警方正視問題，並對前線警員錯誤行為，不要顧左右而言他。

另外，警方昨晚在旺角驅散行動期間，有警員接連向大批在場採訪的記者，迎面噴射胡椒噴劑。郭嘉銓說，當時比較混亂，記者附近有其他人士，會提醒警員使用武力時要留意現場情況。

陳朗昇就說，當時警員前面大部份人是記者，警員亦沒有受到威脅，認為有關警員的行為不能接受。

鞋面踩鞋底

有不當之處，今次再發生同類事件，郭嘉銓就說，不涉及紀律問題。

我睇緊乜鳩不如下次一句「唔需要解釋」
親算鳩數啦，講撚埋啲狗話冇人明

本身都無紀律
所以無違反紀律

同皇軍講法紀

記者攞機對番住佢個樣同number啦

冇紀律咪冇紀律問題囉

甲級戰犯郭嘉銓

cls

班狗明玩黑記啦
你吹呀？
你地覺得你可以做到d咩？

呢一刻我最大我最惡
呀爺都係睇我地班狗仔頭

popo已經沉左船 俾人擺左上賭枱 自己仲落埋注 跟仲有可能贏 唔跟就一定輸

仇是一定要報的

當市民弱智咼

是但9 up, 句句子講得通順就當係道理

求教學

係天橋掉垃圾桶落地
駕住電單車瘋狂撞人
公開公眾人示身分證x1, x2

全部都無事

仲咪計數唔到有眼可見既警暴，濫捕

慌言就是慌言

咁打鳩你哋都係因為情況太混亂啫
紀律部隊都唔講紀律就無謂指摘對家啦

現場混亂致黑警被爆頭，沒有違反

以咁嘅邏輯，咁以後係咪應該取消誤殺罪

即刻拉你襲警

時代會進步
佢哋倒退
所以衰過

又護短玩破窗效應

都冇discipline 梗係冇violate啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

現場混亂大哂？係鏡頭前強姦都得啦咁

當你講到無得再兜但你都要死兜嘅時候就會語無倫次

黑警犯法係無罪既一早都知啦.

係喇係喇對你班黑狗黎講乜撚都唔係問題
人類文明既標準又點可以放落班蓄牲到

現場混亂導致頭部流血，不屬違法

乜撚嘢都冇問題 含撚啦

真正破窗效應

點解你覺得佢有Number
另外都話用身分證擋住咗個鏡頭，點影？

梗係不涉及紀律問題啦
香港警甴都冇嘅

唔係班狗點會越做越出位d野
下面散仔點都有大蛇保
仲唔做d出位野上位咩

「再有警員放記者身份證鏡頭前 警方稱不涉紀律問題」

因為警察係無紀律部隊

真係唔好怪人針鳩對你地黑狗啦
係你地自己攞來衰
成日自我中心又唔用個閪腦諗野
小學雞㭍左都識潛
你地係都要攞架來丟

無紀律 部隊

冇嘢係違紀的,ok?

包庇得好肉酸

有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴
有關人士如有不滿可以投訴

垃圾大話狗要勾佢條脷出黎

現場混亂，即使黑警受重傷甚至殘廢，亦無違法行為，咁講得唔得㗎？